悼香港

我諗好多人同我一樣冇心情
但我同時會諗
我地仲可以做啲乜

今晚7pm全港熄燈

悼每個為守護我城而留下的傷口
悼我們失去的香港兒女
悼香港將失去的自由

9叫都冇心機冇力
我地用熄燈代表我地既心

如果各位師兄師姐覺得可行
幫手推呀
文宣組都幫手呀

大家食lunch推一推

推一推

自己推

推多下

我去了